古有dasdasa，今有佩雷斯肉酸，認狗位置從不空缺

發覺好多波台ching有鋪認狗癮

禾利Costanza 沙基利都無

認g

dasdasa係咪坐緊鹽？

記錯人 柒左